養咗隻新貓咪，有咩要注意？

我們ITZY學貓叫 ITZY喵喵喵喵喵

我的媽啊大陸歌

瞓醒？

咩大陸歌

55

呢啲都要講到咁白

你個po好紅

下
唔明

學貓叫

同貓溝通咪學貓叫

美斯竟然入我po

收啦

Who

佢係Jinny fans

Haha

收拾你？

要求連狗將呢個post掉去寵物台

Ha乜

佢唔係all tvb藝人fans咩

Dllm

ok好笑

我掉你去黑洞

佢唔鍾意Hana

new god美斯都唔識

下
點解

認真post嚟...

你見到我個P牌就知我對連登唔係好熟

第一張我可以睇成日都唔厭..

要求連尼狗立即del咗此post

唔知...
你去問下

我一拳打到你飛出十米

咁你要識下佢啦...

貓貓拳

佢仲未bam你就唔好出聲啦...

佢嬲hana搶jinny一姐?

Who......

你唔好睇咁多海賊王啦...

我係連登榮譽良好會員

tvb首席打手...

樓主應該35up

十個fans有九個咁諗

原來如此 可以block了

出名Fake news 會員

jinny都半退休啦

胸圍係...

Jinny 咁後生，有排做

佢應該唔care你block唔block佢

樓主娛樂台9 up師

讚爆呢句

大奶奶呢？？？

等老公仔養算啦

重點係唔洗睇到佢d post and cm

米色拉

Focus錯晒

圖定老母

block左佢你睇少好多野

佢女強人

❤️

想睇佢拍戲

好似收咗山

佢啲Post全部都係垃圾 tvb節目

之前又話對佢無感

又話有排做

睇人鬧交wo

就係因為你成日po佢出嚟 我先有好感

不了

唱歌有排唱

屌 嬲嬲

佢好少會係自己po開火

要怪就怪你自己